今朝=9 12小時後=17 請問要幾耐先=14億?

如果以2^{n}型式擴展:
i.e. 1>2>4>8>16>.....
Log 1400000000/ log2 = 30.38 transmission cycles
而我地已經係第五個cycle.....
今朝有9個 12小時後有17個 差唔多係第四個cycle
1>2>4>8>16>
所以中國人口歸零指日可待(12*26.38=316小時=13.2日)

簡單黎講即係初十一 做埋元宵佳節 如果香港仲無穿無爛
就係我地光復紀念日

首先 香港得2 我都未必信咁少

馬交報1 港共醫管先敢報1

先前收左3x定4x個懷疑感染武漢肺炎

仲要好多都係武漢嚟既

微博都有武漢中招既支那豬 講埋武漢醫院爆晒人 收唔到患者 仲唔買散揾醫院

最信得過既係香港醫院 仲唔衝閘即去醫院報自己可能中武漢肺炎

好返 又可以走數 支那人又贏